廉航取消航班 港客花萬元買機票回港索保險被拒

幾時先有呢d咁勵志嘅新聞?
班UO撚成日以為買份cheap保險 = 100%保障, 但又唔睇清楚啲保障條款

唔好on9啦
係由你出門口嗰一刻包到你番入屋企嗰一刻
即係你去機場嗰程巴士/番屋企嗰程巴士死撚左都有得賠咖
利申：試過番到香港係巴士唔見左野賠左1000蚊

UO撚：我坐過10次，次次都準時，有時仲早咗起飛

唔一定返到屋企, 有d包到落機後1定2個鐘架咋(有時拎行李都等1個鐘)

Uo不了

Cheap保險？

最平嘅plan, 賠錢有上限

應該咁講, 個上限都係得少少錢賠

好小小既都係貴一舊,咁都要慳

其實就要睇晒成個延誤嘅情況+份單保乜先知賠唔賠嘅
不過叫香港人睇保單都晒鳩氣啦, 十個有九個都too long didn't read

我見過有啲保險 如果bla bla bla要改行程 上限賠得2500
但如果UO cancel flight 即時買其他遠超呢個價

然後賠唔到就推上報
博保險公司為左PR硬食
跟住d人就覺得次次係咪都搞大佢先 無限loop
但跟住又有d人唔知頭唔知路就話「保險呃人」

你買開咩plan可以無上限？

屌你睇埋下一個留言先啦

你先on9，保險份份都唔同，唔好老奉當份嘢乜都包，出事又賴公司唔賠。

有d保險係只包人生意外，醫療，證件遺失。其他損失例如delay同財物損失都唔包。

畀廉航價格
要求豪航服務

FSC都唔係話豪啦

咁唔係個個都係做bar做soli既

一睇到ching開uo post
肯定正評先